［救港行動］7.26 機場集會某程度上仲緊要過7.27 。外國唔發旅遊警示，會唔會有好客香港人發關愛旅客嘅民間旅遊警示？

設身處地
如果我地去外地旅遊
原來當地警黑勾結，但到埗時竟然懵然不知
係咪一件諗落都好得人驚嘅事？

喺呢個時候
如果有人派傳單向我地介紹原來發生緊乜嘢事
應該避免去咩句
遇到黑社會鬧事時應該預期警察要39分鐘先到

咁樣係咪表達到當地人好客嘅一面
就算7.21 有d暴力畫面而失去咗信心
都起碼心裡面有一d暖意同對個地方嘅人有希望

旅遊警示傳單最好乜文都有啦
始終香港係國際城市
大家說對不對

推
大家集思廣益

Pish

Pish大家討論下

對

多謝巴推post

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推呢2個post上熱門同時將消息散開各處
🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

pish

光復香港
時代革命

大家要去機場支持

大家自己設計單張
兄弟爬山各自努力
有唔同款式嘅單張
比起統一更顯我地全香港人都係反警黑合作

英文傳單

仲要日文韓文阿拉伯文 俄文

推

救港行動

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗食好西

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命。

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

726 去機場

會來

但比較夜

mob attack towards innocent people
but arrival of police delay 39 minutes

Don’t go to Yuen long. Triads there colludes with the police.

機場我都想去，但係住官塘真係好撚遠，車費又貴........

我都覺得聽日好重要，文宣好似未夠

接機 + 搵人係機場外派文宣俾啲人帶住飛去外地派 掂晒

唔好只直講5大訴求

佢哋無太切身感受

旅遊警示 警黑合作 香港唔再係安全city
係最好嘅設入點！
之後先兜彎話一切原於香港人反送中 中央同香港政府打壓

咁嘅論述佢哋會感覺切身好多！

推，有冇外國文宣

香港緊要定車錢緊要

返一個鐘part time換到來回車錢啦
車錢係籍口嚟？

入去J空姐都抵返晒

push!!

唔緊要
23:59 先完

仲要係心地好嘅空姐

PUSH

愛香港 救香港

推

遍地開花，有能力者，除上傳員工證外，請在紙上寫明「若有罷工會參與」等字句，為將來大罷工鼓勵士氣

負皮嘅出嚟講兩句點解負皮ok?

戰場喎你係

up

幫朋友post
機場集會，有野要幫手就過去接機大堂A01櫃臺，唔知幫到咩但幫得幾多得幾多，要紙有紙，要筆有筆，要尿袋有尿袋，總之有咩搞唔掂要幫手就過來，全部員工已standby好

有冇帶projector 去播精彩片段？英文或其他語文的文宣？

多謝你地支持
好人一生平安

push

新城市戰場

和理非會回

會合

推726 post

政府已無賴到呢個地步，有咩做唔出?
真係可以下星期人大宣布一國一制拉哂去勞改
而香港人係無任何反駁餘地。
調查? 輿論? 已經全部失效
西方都表態唔理住，你還可做什麼?
真係同佢駁命咩? 咪傻啦。
時不與我，返去轁光養悔
搵啲娛樂舒援下情緒
事急則緩，事緩則圓。來日方長。
用選票來決定區議會和立法會。
司馬懿都要轁光養晦裝病數十年。
獅子王也要去第二度避開下
hakuna matata

推726

我唔係機場員工，但我想lunch time 過一過去
我Office係港島，搭機鐵都好快，有無話規定係要機場員工？我驚到時個個著晒制服得我一個on99

光復香港！

警察係大堂用催淚彈同噴胡椒噴霧， 等遊客知道香港警察係盡力維持治安

有心就歡迎

做正事

和理優地派傳單畀世界知我地發生咩事

時代革命！

推呀
身邊仲有人唔知聽日機場有集會
726機場見

時代革命

幫推

推呀

光復香港 時代革命
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、永不落實「社會信用評分系統」
七、移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

[突發！！］726機場集會 已獲不反對通知書！

光復香港 時代革命

元朗恐襲 727 兩名軍裝係現場調頭走人

726機場和你飛
光復香港，時代革命

要提警黑啊

726機場文宣片

光復香港，時代革命

如果同你講一個地方報警可以cut 線, 唔聽
報完仲要39分鐘先到
你仲敢唔敢去個到旅行

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

和理優

不了

準備整一張真係旅遊警示嘅傳單，大綱：

1. 說明香港有示威行動
2. 標示高危地帶(元朗，中西區)(附地圖)
3. 有事唔好打999，提供消防同救護電話
4. 呼籲支持抗爭

求意見

入機場既巴打，帶Ipad / 電腦播片比外國人睇！！！

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

第3點有保留
第4點 最好唔提 人地care先另外提供獨立傳單
人地本身未必care